有冇係7仔到做緊既巴打絲打

想問邊間重有卡比獸可以買
佢前日開賣個陣未出糧買唔到
出左糧有錢就到到賣哂
我要買黎做聖誕禮物
我想買兩隻
如果想放既留tg

百幾蚊都要等出糧⋯
爸打你好手緊喎

冇可能有，通常一開始就賣完

利申:以前做過

咁既垃圾 賣成2舊咁好賺。。

香港人特別好呃, 一句限定限量就好多人仆到咁買
投資產品喎

屌 借錢比朋友
先攪到無錢